{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_073739",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "부안 격포리 후박나무 군락"
    },
    "text": "1962年12月7日、面積は1,983平方メートルであるタブノキ群落が天然記念物に指定された。その理由は、学術研究者院であり、個人が所有している。ここのタブノキはクスノキ科の常緑広葉喬木であり、格浦(ブアン・キョクポ)里の海辺の絶壁と同じ低い丘の上に長い列の形に立っている。200m範囲内には132本の厚薄木が育っており、木の高さは4~5mで胸の高さの幹径は15~25cmに達する。ホオノキは畑の上で防風林の役割を遂行しており、周辺には多くの竹が生えている。昔はここ町の名前がお粥マクリヨッヌンデ、これを見ると、ここのタブノキは、北朝鮮にまで分布しているものとみられる。",
    "QA": [
        {
            "question": "このタブノキ群落はいつ天然記念物に指定されましたか？",
            "answer": "1962年12月7日に指定されました。"
        },
        {
            "question": "タブノキ群落の面積は何平方メートルですか？",
            "answer": "面積は1,983平方メートルです。"
        },
        {
            "question": "タブノキは何科の木ですか？",
            "answer": "タブノキはクスノキ科の木です。"
        },
        {
            "question": "タブノキ群落はどこに位置していますか？",
            "answer": "タブノキ群落は格浦(ブアン・キョクポ)里の海辺の絶壁と同じ低い丘の上に位置しています。"
        },
        {
            "question": "タブノキ群落には何本の木が育っていますか？",
            "answer": "200m範囲内には132本の木が育っています。"
        },
        {
            "question": "タブノキの木の高さと幹径はそれぞれどのくらいですか？",
            "answer": "木の高さは4~5mで胸の高さの幹径は15~25cmに達します。"
        },
        {
            "question": "タブノキ群落の役割は何ですか？",
            "answer": "タブノキ群落は畑の上で防風林の役割を果たしています。"
        },
        {
            "question": "タブノキ群落周辺には何が生えていますか？",
            "answer": "周辺には多くの竹が生えています。"
        },
        {
            "question": "タブノキは北朝鮮にも分布していますか？",
            "answer": "タブノキは北朝鮮にも分布していると考えられています。"
        },
        {
            "question": "タブノキ群落が指定された理由は何ですか？",
            "answer": "タブノキ群落は学術研究の価値があり、個人所有のため天然記念物に指定されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 209,
        "QA": 333
    }
}